(求屌醒)分左手搵左第個做水泡

其實自從分左手之後我成日都好掛住個ex 成日會不自覺咁開返之前大家一齊剪既相出黎睇 就算我依家有新既女朋友 我發現自己無想像中咁鐘意佢 甚至我同依家個女朋友去街去返一d之前同ex拍掛既地方都會出現一個情況 手拖住佢 但就諗住個ex 原來我完全放唔底佢... 依家個女朋友為我付出左好多 佢好愛我 但我發現自己心入面果個原來唔係佢

分手 完

自私d啦 無所謂

趁個女仔對你未有咁深感情分手啦 俾時間自己放低再拍拖 唔好害咗個女仔
利申: ex就係咁 當我係水泡最後佢地復合 hurt到我仆街

既然同ex一齊唔番 不如試下珍惜下依家擁有既?

有冇諗過你可以面對多啲你個ex
如果你都對你現任有feel
你咪試下同佢訴下苦
當搵個人發泄下咁講出黎

女仔有時鐘意個男仔
根本唔會嬲你同佢講ex
前提係佢體諒到你的話
但你唔講出黎 你更加走唔走你ex的陰影
我覺得要放底 就要習慣佢對你的影響

利申: 男友同你一樣情況，但因為咁同我講分手，hurt到痴線

就係你啲仆街， 到最後娶嘅又唔係真正鐘意個個 . 懶係有嘅抱憾， 單身咪單身囉 , 點解要搵水泡呀

啱阿
未放低上個就拍拖
樓主你咁掛住人 一係就搵返人 一係就奶住啲相過世

男人會叫你自私d拖住先有得食好食
女人會叫你好心d放開個現任唔好搵人做水泡

唔好咁自私放過人啦
你同我ex一L樣

我都係俾ex 當水泡，好撚憎你地d 仆街

你諗真d 而家果個先會係最好
其實我會愛上愛我既人

收手啦 咁辛苦

唔好拖人時間啦 你都講到咁白囉

睇死你ex肯同你復合你一定會狗衝
然後又咩怕hurt到現任唔同佢講
夾埋ex暪住佢
屌你依啲死仆街累人一世

放低啦 客觀啲諗下你同ex一齊既時候開唔開心 佢對你係米認真 愛唔愛你 對你好唔好先 有時挽回唔倒係會令你唔甘心 先會加強左自己好愛佢無左佢唔得既心態
冷靜啲諗你同佢重一齊緊既時候真係咁愛佢咩 就算比你同佢一齊番 你地真係夾咩 佢會真心對你好 愛你咩
有時過去左就係過去左 好好珍惜同留意依家身邊真心對你好好 愛你既人好過啦
我就係比人當左做水泡 佢同我講分手已經講到明佢重放低唔倒ex 我真係好愛佢所以傻到求佢比我陪喺佢身邊幫佢一齊放低ex 佢始終都拒絕左 真係好傷嫁即使唔係一齊左好耐 一個愛你既女仔應承同你拍拖嗰刻已經交左個心比你
所以巴打 不如比次機會人地 比次機會自己 試下坦白同現仼講你諗緊咩 佢肯同你一齊行既要好好珍惜 試下同佢製造多啲難忘既回憶 欣賞下佢既好 試下對佢付出真感情
可能你地最後會有好好既結局嫁 最重要係你要去試去付出去接受你已經同ex無可能既現實